同緬甸人相比 香港人真係好撚廢

我唔講咁多啦
廢士又俾小家到出汁既連登仔串😅

而香港人入面 連登仔最廢
特別係你

真，你做第一個去擋子彈我做第二個
唔敢做即你都係所謂廢香港人

陳生又係你呀？

佢地連啲英文標語都正過我地好多
將抗爭套入西方文化
好成功好有創意

點可以直接比，如果香港去到呢個情況，藍絲都會起義。

愈窮愈唔怕，香港人個個有工開，平時食好住好，點比？

擋子彈方式仲有創意🙏🏻

廢極都唔夠樓豬廢😂

人地無讀書仲黃過你

隻抽

同日本人相比，支那人好撚廢😂

疏9，收翻

我唔覺得會

你中一次子彈先

拉

咁多個坐緊監 掟落樓 被消失
又唔見你出黎？

始終香港人都係較為現實冇着數嘅嘢未必會太落力 反而年輕人睇唔到前景睇唔到將來唯有博一博

因為香港人好食好住，洗撚同你博命

你連做人嘅資格都冇呀，垃圾
你有咩資格話人廢，你中過槍定點？

縮返入你老母個窿度啦

連登仔不願面對的事實

唔洗供樓呀？
等陣比班廢老同班AA笑鳩你

佢地唔係希望香港長久穩定，樓價gogogo 嫁咩